話777唔好落台的人，知民主係咩？

民主是我不知道選上的人
是不是好人 會做什麼事
但我可以用選票推翻他
他亦害怕選民

而極權的人 做錯了事
反而不用怕
（因為策略原因，唔好比佢落台？）
不斷的做錯事
可以做更錯的事
今次開像膠，下次實彈

使鬼認錯
你反對者都係支持我

無左777下次來個999
仆街完又來多一個更仆街
你哋都係支持我

777 一定要下台
唔落台 係香港人
現在或以後 更慘的事

香港體制下
邊個做特首都係仆街
使怕無人支持反對派？

支持個會殺香港人的特首
以後做特首的人
中使驚？
只會更無人性

你搞清楚先，呢個人只係共產黨委任出黎管治香港，反正都係傀儡，緊係留返隻搞唔到事既傀儡好啲。

如果我地真係可以一人一票選特首，我絕對同意你講既野。

一句講晒，敵人愈廢愈好

勁推

殺雞取卵

香港幾時有過民主

689 唔敢射像膠
777 射完像膠
中唔使下台

下次射實彈 使鬼下台問責
你攪清楚先

越做得仆街 越唔使下台
唔係一人一票
都要用民主心態去看

用獨裁心態去看
代表認同班仆街

只係笑你哋豬

無民主 追求緊民主
要用民主心態去睇

唔係用獨裁心態去睇

用左獨態心去睇做事
就以後都唔使有民主

廢老：人多又點啫？

我都唔知你噏乜

你同果啲話得200萬年遊行=有600萬人支持既人 有咩分別

我唔叫佢落台唔代表我支持佢，總之任何一個不是由全民普選產生既特首，我都唔會支持。

多人思考討論民主係好事
見好多人話登記選民 重奪議會

可能唔啱聽 但都要講個事實
首先 首長 香港大眾係無權選
第二 現行立法會制度 設民選與功能組別
功能組別多數議席係將普通大眾排除 好難參與
致功能組別中 過半數都係保皇

另外議員提出嘅議案 設分組點票
即係民選同功能組別皆過半同意 先可通過
換言之 全民覺醒 無晒廢老 民選議席100%民主派
都會因為功能組別保皇過半 而令議員提出議案被拒

相反首長提出議案不設分組點票 過半議員同意即通過

係咁嘅制度下 選票夠多都係好難救唔到香港

要令香港自由
就要針對以上兩個問題
一 普選首長
二 廢除功能組別 普選全數議席

其他所講 777唔好落台 其實就想帶出制度不公
就算777落台都唔會有變嘅立場
落唔落台相比於以上議題 其實真係好minor.

睇下記者會
777 今次比我過到骨
你班人等住仆街啦

下次食子彈

偽命題，講到第二個上台會有唔同咁

做錯事唔使下台
只會越來越暴力
777依家就係話比你哋知
係呀 又點？

第二個上左
唔知係唔係仆街
但會想下，做得太盡
有機會會比人趕落台
有利益係身，點會做太盡

依個唔係知唔知咩係民主問題
香港冇民主 特首必然有中共比佢既政治任務
如果換過個新既特首開始推中共比佢既政治任務
or
一個完全推唔到野無政治能量既廢人

後者絕對對目前情況好

你可能覺得換左下一個特首會比777好，但我覺得只會更辣

（記住特首係由個1200人選出黎，亦都唔需要向香港市民負責）

再講，2047有大限

事實係佢落唔落台係唔關民意事，關民意事既話，而家個特首叫曾俊華啦。

如果佢落台，大部份人嘅怨氣會消得七七八八，對我地團結成個社會變得有難道。

佢唔落台
對得住死去的義士？

中共邊個上台都係仆街
做衰野
使驚無怨氣

選無我份
做得咁仆街都唔使落台
中要大把人支持佢
只係因為怨氣？

咁反共 要民主來做咩？

唔反對代表支持？
事實而家係未有民主，我寧願有個蠢加廢既傀儡好過黎個聰明既傀儡。
黎個新既傀儡，民望高啲，推惡法易啲，抗爭難度高左，對我地爭取民主有咩幫助？